[黃色Youtube圈] YellopenRice第二十一回 - Zuitable西裝店

今集介紹嘅西裝店Zuitable喺黃店行列有幾猛料就唔再講啦～去到西裝店，就梗係要幫CEO度身訂造返一套又型又特別嘅西裝啦～咁究竟今期流行啲咩款式、用料呢？Echo又係點樣由讀企業管理，變咗個西裝店老闆呢？

想知Echo會唔會幫CEO度褲「浪」？即刻收睇今集《YellopenRice》之非食肆篇啦！

屌咩，之前篇報導一出，搵佢做西裝要排勁耐

依家上埋呢到

原來都有D名氣?

一直有
之前報道出 幫手足做西裝上庭
已經好多人去幫襯

多到做西裝等1.5-2個月

I see

各位要見工結婚記住要搵佢

Any other good yellow tailor ?

最驚喜係見到中間有成大段廣告

推